[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (34) 《三時四餐》羅奴 vs JEKKI進行中

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將以四人組合活動。

自2017年9月發表正規五輯《ANOTHER LIGHT》後，水晶男孩已闊別樂壇超過兩年。2020年1月28日，水晶男孩發行出道逾二十二年來首張迷你專輯《ALL FOR YOU》，專輯收錄包含同名主打歌〈ALL FOR YOU〉在內五首新曲。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起不再參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

迷你1輯 ALL FOR YOU

ALL FOR YOU M/V

殷志源正規6輯 G1

불나방 (I’M ON FIRE) M/V

正規5輯 ANOTHER LIGHT

특별해 (SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘 (SMILE) M/V

20週年專輯 THE 20TH ANNIVERSARY

아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM

水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

"나는 살구야, 너랑 살꾸야"…강성훈, 팬들에 애교송 '커밍순' 컴백예고?

"我是杏兒,跟你過不去"......姜成勳,向粉絲們發出'Coming Soon'回歸預告?

歌手姜成勳爲粉絲們獻上了撒嬌歌曲。

姜成勳14日通過Instagram上傳了以撒嬌歌曲而聞名的《杏兒頌》的視頻 "嗨,我是個杏子,你不理我,我也不理你。跟你過不去。我是西瓜。只能愛你"等歌詞。姜成勳用手指放在雙頰的撒嬌姿勢開始拍攝視頻, 隨着歌詞的出現, 姜成勳的手指和心形等也跟着放飛, 給粉絲們送上了撒嬌禮物。

此前,姜成勳還上傳了"Coming Soon"的意味深長的文字和短視頻, 引發了是否暗示復出的猜測。

강성훈 애교송 갑자기?… "너랑 살꾸야"

姜成勳突然撒嬌頌突然?... "和你過不去"

‘너랑 살꾸야’…‘40대’ 강성훈, 팬들 위한 애교 넘치는 ‘살구송’

'和你過不去'...'40代'姜成勳爲粉絲撒嬌的"杏兒頌"

강성훈, 팬 위한 깜짝 선물? “난 너랑 살꾸야”[SNS★컷]

除左恭喜唔知講咩好
有請小鳳姐

真係可惜naver無咗評論區

冇Naver comment睇真係差緊D野
你知韓國網民同韓黃都好mean嫁啦

好彩有慎入
快速look過

點解個個都skip哂鎮post之寶嫁

如果依度有姜飯想要更多GIF收藏
可以去依條link
韓黃整好哂

오늘자 입덕요정 애교로 마음을 픽스! 今天就用立德精靈的撒嬌來表達心意!

仲係有新聞用水晶個名做標題
雖然有個"前"字

佢太噁心

手痕禁咗入去睇，雖然都有哂心理準備但都不禁心諗：「哇做乜9鬼上身」

你睇過成條片未？

未敢打大佬

我都睇左
一路睇一路爆粗 我阿媽以為我short左

其實你睇哂D GIF都差唔多睇哂條片啦

講出真相

第一次睇公海post
佢果然令人反感

佢啲咁嘅死人動作nct做我都覺得嘔心喇

但又真係有人鍾意喎

其實我一直對於男人撒嬌
但係大大嗰啲無意識咁對熟人撒嬌係例外

撒嬌係姜生賣點黎

水晶4個撒嬌真係

分享下1日後既成績先

我覺得除非上節目
30歲以上男人唔好突登拍條片做依樣野喇

Cr Sechskies 超話

呢啲咪係阿Q精神跌落地都要楋翻揸沙
好想提醒佢地人地唔係因為你退咗團blur你
（因為佢地無blur溶少）
係因為你有案底同官司在身呀法制KOL

溶少堂堂正正一個上班族又會湊仔
已經冇係團內活動
姜生相反負面新聞不斷又係法制節目出道
電視台嚴謹啲是常識吧
仲要係國營電視台啵
唔通又要連累埋溶少？

@YellowLover_han
留言精選9 EP. 4-2

果然韓國人睇得夠子細
原來大大玩咗少年們挑戰吧同開始就結束呢個梗
果然殷妖物

@YellowLover_han
留言精選10 EP.4-1

好開心有好多人對島主改觀

神妙漢x Shoopen

想買大大妙漢袋仔

真係好想快啲到下星期一
我要買志英

想買志英同睡衣

想要志英

美妙漢好得意

終於到星期五

@Citrin_水晶男孩安利站

shinmyohan_official 更新
殷春三做過的讓人起雞皮疙瘩的心理測試
好好奇三時四崽裡的心理測試啊
呀！你也來試試！ ！

今個星期得一條片咋

你唔講我都冇留意
真係唔夠候

🌔EP.5 폼에 살고 죽던 그들은 삼시거지세끼가 되었다 | 삼시거지세끼 풀버전
15,847 人正在觀看

播完第5集都未到第2日
5集內要播哂兩日發生既事

下集開始要用火柴

最印象深刻嘅後期係寫住 「狗屎 張水院」

想睇起床任務唱歌
點知仲要等多一個星期

在德件外套

比羅奴撐大咗個碼
睇黎下集會比佢地贏走哂啲衫
包括大大對Givenchy

啱啱起身未開聲都可以唱到咁
一代團果然唔係流

羅奴猴左大大對Givenchy好耐啦

仲有最後一日突擊演唱會
好難想像仲有5集點可以播哂咁多內容
仲有今個禮拜無jekki 家

希望下個禮拜有啦
好想睇佢地會唔會一路傾計唔願訓覺

水水第2日把聲好ok喎
點解第3日把聲唔得既

btw 其實水水唱歌真係進步左
冇左姜生 水水真係努力左練唱功

島主應該唔會為左傾計而唔瞓覺

真係由Jwalk開始就努力
不斷下苦功
2007同2013年嗰感覺已經好唔同
又要讚下水水1314演唱會唱Be Well兩場無走音非常穩的唱功

水水冇姜生喺度依賴住既時候真係可以唱得唔錯
有姜生喺度反而會跌watt

@鳳凰天使TSKS

#三時四崽# 誘人的烤五花肉&香噴噴的五花肉炒飯
TV版第06期中字

D酒已經畀水晶1日4餐飲哂

可能壓力反而大啲？
無姜生反而放得開

今集電視版比前一兩集好少少
肯剪返D遊戲部分落去
冇遊戲真係好dry同太和諧 冇咁好睇

電視牌：食播
YouTube 牌：酒播
明明啱啱開始嗰陣成個雪櫃都係哂
不過cass應該好滿意

唔剪佢地玩遊戲觀眾以為制作組咁好死無題件比肉佢地

我驚大大又攞住部電話打通宵機咋

朝早冇機會訓喎

其實收視真係算唔錯
不過YOUTUBE嗰度爭啲

收視竟然升咗
仲以為冇剪遊戲落去會跌
如果Youtube版再長啲就好

可能要就返電視進度
但係比佢個起床任務溜咗兩個禮拜

星期一香港時間夜晚7點開live打明日方舟

最近好活躍
不過2係邊個？

我想知佢咪話收視上到6就開live嘅
有冇講明係一定係要琴日個集定係打後其中一集都ok
我見kakaotalk group啲人話上唔到6公約失敗所以想問下

好似冇講邊集喎

大大真係課咗金繼續玩

@鳳凰天使TSKS

6月19日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：10.8%、12.7%（-0.4、+0.8）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：1.2%（+0.4）
JTBC《#幻影歌手3#》：3.4%（-0.6）
tvN《#三時三餐5#》：11.0%（-0.2）
tvN《#三時四崽#》：4.1%（+0.6）
tvN《#韓國好聲音2020#》：1.3%（-0.3）

島主條線
尋日睇到呢張爆笑咗

在德真係小天使
心痛一秒

今集花絮大大同製作組講野果度真係好感動

要心痛多一秒
下集在德直頭畀另外三個賣左

賣咗在德 邊個負責答題

@源本是EE

YT有個鎮尼的惡評視頻
是個nh的視頻
內容我就不翻譯了 沒一句好話
可以拜託大家一起舉報嗎

Done

團欺無誤

一邊係未攞身分證已經認識嘅成員
一邊係陪伴咗十幾年嘅團隊
今日拍攝可以話係大大最真摯嘅一面表露哂出黎
（所以先至毫不猶豫咁簽咗賣身契同大意咁比羅奴綁架唔）
希望呢班人可以成世都係大大身邊

仲有島主同水水望住大大食飯嗰度感嘆綜藝唔容易但係大大都捱過咁多年

感謝團隊將佢地嘅好發到無限大

既然羅奴咁錫大大
收視又唔差
不如遲一兩年開新一季啦
200萬真係好難
個view一集比一集低 都唔知點解
又唔係冇笑位

大大同製作組講嘢嗰段feel到佢真係好開心
瞓覺有親近嘅細佬陪伴左右
細佬唔想大大凍所以守護佢件褸到最後
島主嗰句真係感受好深
大大有咁多熟人係身邊真係好幸福

Important Notice About Sharing Info on SNS

Hello everyone,

We just want to inform everyone not to share any of Hoony's IG lives, informations on the Kakaotalk chats (With Hoony) such as photos, texts, and audio files on your social media for the sake of his privacy. We highly restrict any of these actions.

Hoony has been sharing and communicating for his fans, and so we ask for all of his fans to respect him with love and understanding.

Thank you everyone all across the world for celebrating Hoony's 19th year or debuting as an artist, and Hoony, as well as the staffs will continue on to work harder to interact with all of you.

Thank you.

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

關於6月14日直播視頻的說明

6月16日的直播視頻發布，詢問了官網管理員獲得許可後，蜜糖罐便在SNS上上傳了614直播的字幕版。

昨天，因又有新直播，出於謹慎確認的態度，蜜糖罐與官網管理員就直播分享再次進行確認。今天收到官網管理員的回復後，便第一時間下架了所有相關視頻。

也請大家一起遵守，對蜜糖罐說明如有疑慮，也可自行與官網管理員確認核對，謝謝大家！

當年水晶重組多睇得出大大好開心
真心愛個團
好多野以水晶為先
水晶cb 自然而然下車

直播完咗啦？

原來星期一 記錯咁 嚇死我

到時再提你

應該都有幾多喺2017年開始因為姜生而脫左飯

好呀 謝謝

其實好多韓黃選擇脫飯都好正常
飯左咁多年要到韓黃最着緊既水晶出道廿週年先知一直畀人呃緊
就算唔係姜生既唯飯都會想脫飯啦
邊有人會諗到有一日要同自己飯過既idol對薄公堂
仲要當時姜生死唔認有呃人錢 但又解釋唔到D假帳目
不過海外黃唔明韓黃點解咁失望 特別D白嫖
到依一刻仲幻想5人合體
等姜生返去

BTW 前排我都有翻睇66歌2
喺度諗節目入面姜生講既所有野都係假(包括對成員)
真係覺得好恐怖

好可愛呀佢不問世事源

@Citrin_水晶男孩安利站

宰鎮歐巴在2017年首爾安可演唱會，商量個人舞台小視頻的聊天室裡，用的名字是

"抓著雞腿嗶呀嗶呀닭다리잡고삐약삐약"

到2020年三時四崽的"抓雞吃嗶呀嗶呀닭 잡아먹고 삐약삐약"

笑死

品生品死

好可愛
啲公仔跳埋舞

未得閒追以前d post，岩岩入坑冇幾耐，依加煩惱緊買唔買返哂d碟5輯同all for you會買，20周年專輯同re-album買唔買好？

本命係殷志源 由一開始睇團綜已經唔鐘意甜甜，從來唔覺得佢靚仔，反而覺得佢好假同埋唔受歡迎，覺得大大鐘意水德多過佢，後面繼續追見到人地話佢私底下diss過G1，就愈黎愈唔鐘意不過唔否認佢主vocal既地位

由細到大都唔鐘意kpop，更加冇諗過會追40歲既大叔團 所以好糾結買唔買碟好，開箱個下係好夾，但又覺得人死左d碟好似好浪費又帶唔走

身邊冇人識水晶，我真係好唔開心

想打開箱個下係好爽 太長唔quote了

另外想收eunjiwon in sydney，有冇人放

有位放有錢咪買囉 人死左乜都帶唔走架啦

買咗啦先 唔要咪keep翻啲卡放咗佢

唔好叫佢甜甜啦 一啲都唔甜

我都未追過40歲嘅團，水晶係第一個
愈買愈多係正常嘅，成日覺得唔買會後悔嘛，
我都係冇位擺㗎，買得多咪順便執下屋企啲位置囉
我為咗擺啲週邊都買多咗高身櫃

出信和應該仲有團專嘅
你慢慢追post啦

歡迎歡迎
你係因為咩原因而入坑？

追星係為左開心
唔好因為身邊冇人追水晶先唔開心
我身邊都冇人追星添
多D上黎啦 我地好多野可以交流下
我地好歡迎
你可以入坑入耐D先決定買唔買
我初初入水晶坑都怕自己3分鐘熱度冇買
係之後水晶出新野先開始買
所以你可以唔買以前果D
等之後水晶或大大出新野先買

至於你講果個舌甘舌甘
無可否認佢以前係主唱
但由佢退團果刻起
主唱已經變左係水水或大大 視乎歌曲而定
姜生過去所作所為
有時間可以由第7個post追起
我地同出面FB或IG既港黃唔同
依度上水既比較多係現役4人飯
姜solo既飯暫時未見上水
所以如果你都係唔鍾意姜生既話
依度可能係適合你既地方

歡迎歡迎
隨時上黎吹水
其實買碟啲野好睇個人
有人就為小咭有人就為谷銷量
講真我買啲野返黎剩係開嗰下之後就好安靜咁放埋一邊
如果屋企有位咪買囉
不過建議如果大大出啲野最好買咗先之後會好難搵黎買

又要講一次舌甘舌甘
條舌都甘 X 2倍
點sweet啫

大大D DVD一向鬥早入坑
當時買到先有
除非你遇到有人脫飯
唔係唔易收
加上好多新飯同你一樣想收

啱啱上Carousell 8下大大演唱會dvd啲價錢都好夢幻

呢個係非常絕版
同大大隻公仔有得揮
要收好難
太多人因為殷志源入坑

B站有人up就好

你睇左18年演唱會DVD未
開con果段時間係水晶同大大最艱難既時刻
但場con真係好正
睇左會直入坑底
其實隻DVD都好值得收藏

因為呢年香港現況搞到好厭世，做咩都提唔起勁
又爆左肺炎，成日係屋企冇野做，碌碌下去左睇新西遊記，就入左大大坑，一路睇真係開心返好多，後尾再追返211，好鐘意mc夢！如果佢仲活躍緊我諗佢會係我第二本命，但211真係太多，我追到鐘民返黎就停左，唔敢睇金c下車，驚喊到傻

之後就開始睇返大大d綜藝，多到睇唔哂，所以決定由團綜開始！就入左水晶坑了，水德都好正島主好反差萌，四次元btw仲記得峇里島遊戲王玩包剪㧵，大大跌倒個到笑到抖唔到氣，loop左好多次，但笑完又心痛佢有冇整親

現實真係冇人同我傾水晶，所以好多野都想分享 出面fb ig好多都係6人5人飯，但唔係一出道就追開真係對志溶冇乜特別感覺，舌甘舌甘就唔講啦，對大大唔好既人我都唔鐘意 見佢呢排好似出返黎，希望佢唔會再入返水晶，依加4個大叔我覺得滿足弓弓

310 同大大隻公仔依加多人放左
閑魚都幾個post 但捆哂野
但悉尼真係勁少

到依個個兩隻碟我都未收... 佢地收藏好差
刮到花晒
我包哂保鮮紙保養

就算有得睇都好想要一隻收藏後悔咁遲入坑

珍成日好躁點解佢咁多人鐘意 好矛盾

Thanks!! 遲下睇

如果有人花哂放俾你，你會唔會收，始終都絕版咁濟

唔會 花哂唔會收 但少量花可接受
但佢地捆好貴 加上依排好手緊
唔手緊可以去收藏下
捆哂野都五百六百幾人民幣
雖然我個陣買大大隻公仔有兩隻都捆左野咁上下價

真係ig個個換卡都係要大大

一開始入坑好想嫁俾佢，成日發夢同左佢一齊
但依加想佢搵到個可以好好照顧佢既另一半，快d結婚生小朋友，有時覺得佢眼神好孤單希望係我錯覺，佢有得打機就開心返

發現韓粉好似好多都唔鐘意佢地idol拍拖，但我又無乜所謂，當然想嫁俾佢既心冇變！但見到佢健康幸福已經好開心

見到有人放崩左隻角既Sydney，佢二手買返黎，我再買就係三手唔知收唔收好

Btw大大公仔有冇圖

大大好多公仔 依堆係舊 新個堆最少起碼八隻

最出名當然第二排 第一隻
但我鍾意係第一排 第三隻
我三隻仔 著緊娃衣中既LV 好q貴 但好靚仔

放悉尼比你幾錢？ 係邊收？
我見到人係twitter收大大既野 但我韓文不能
只可以係中飯到收 但無五百up都唔洗收

好靚

如果唔買娃衣唔幫佢地換衫，我鐘意小志美

就係中飯放啊，少貴又唔係完好所以都卻步
可能同sydney無緣 反而paris都仲有好多

崩角又好似真係卻步

娃衣其實唔買都得
好似我咁冷靜完 之前買個堆娃衫我都未得閒執

今日先再刷咗次
島主同水個stage我睇十幾次都唔夠喉

其實夢兒而家都好活躍
上年出隻碟都全碟入磅
主打都係melon 一位咗好耐
我都好想再睇返遺憾兄弟
其實金c走咗之後都有好多經典集數
可以睇返五大島特輯
大大一人掉隊係個島三日兩夜都好值得睇
係呢集好睇得出虎東佢地、羅pd同全個隊團都好錫大大
仲有秀根用大大嘅日常生活小習慣黎賭全員室內就寢都係出自後面啲集數
唔睇後面會miss咗好多野

志溶同佢嗰仔嘅相處都幾可愛
睇返世紀末嘅片 覺得大大同志溶嘅互動好搞笑
成日互相diss

我見韓國好似都仲係好多人鬧佢咁 好想夢做返綜藝！咁等我隔住黎睇211先，大大個陣真係好圓好黑，又唔化妝完全冇形象但我都係好鐘意

我見d人話世紀末好好睇，遲d追先

會見到好多慘不忍睹嘅黑歷史 hehehe

大大成日diss志溶條頸長
當年志溶diss大大既程度仲勁過今時今日既水水
20世紀既志溶同在德真係好active好正
依家兩個都內斂左
反而水水多野講左好多

當年既綜藝比依家玩得好大同好正
隱藏攝影機玩有人出意外喎
就算係2代團都唔敢玩咁大啦

睇過世紀末大大段黃rap未

當年志溶嘅顏值極高 如果我係元祖小黃 應該會同時本命佢同大大

認同
溶少樣正又唱得
間唔中又rap下
同大大你窒我我窒你有火花

世紀未在德個樣真係好鬼嫩口
扮女仔又索
剛剛重組時佢冇乜信心真係靜咗好多
依家講嘢會謹慎啲
但係比起剛重組嗰段時間活躍返
實在太好喇

世紀未既溶少簡直係神顏
無可否認佢係團內顏值TOP

睇返啲片有幾個CLOSE UP佢個樣真心會睇到心跳加速
大大當時個樣比較桀驁不馴好難親近
不過咁多年之後溶少個樣雖然無乜點變
但係係商場打滾咁多年真係多咗份世俗味(可能髮型關係)
反觀其他幾個真係個樣同當年差不多(尤其係大大)
所以都唔係好覺自己飯緊大叔團(不是)

生得靚仔既都係oppa

我琴日仲同我阿媽睇四崽 佢話島主靚仔
到睇舞台 話水水同舞台個樣認唔出

島主果然係熟女擔當

未 遲d睇

我家姐話水水最靚仔

亂倫水

十五夜198萬喇

好正呀
Beware of Na PD

@g1_oria_

找名字
種類：四崽子周邊套裝（驚喜）
內容物：花褲子等即使在直播途中被拉走也不會有任何問題的生活必需品，以及賊帥的貼紙
丟失時間：2020。06.22（日）下午4點左右……？
尺寸：橫1+2/3拃，豎4/5拃，高1/2拃

大家好，我是十五夜。
為真的非常珍貴的四崽子周邊套裝找名字。
因負責人創意不夠導致這位小漂亮的名字還沒定下來。
可是好像趕緊搞活動炫耀一下啊，然而卻怎麼都想不出來。
因為真的是非常珍貴的套裝，所以即使比較晚看到也請把名字留言給我們。
我們會有謝禮的。
謝謝！愛你！

謝禮：四崽子週末套裝（1名）

需要各位的創意。我的創意已經耗盡了。我已經玩完了。把套裝的名字寫到評論裡吧。可以成為首位擁有還沒出世的四崽子周邊的機會。
例如）四崽子summer ready bag、十五夜應急套裝、隨時隨地隨性出發但只要有這個包就沒有問題的套裝 等
Sombody help me

十五夜評論：JEKKI絕了套裝

cr: ins 15ya.baby

[단독]강성훈 악플러..경찰, 기소 의견으로 檢송치 예정

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

新聞標題： 姜成勳惡評者......警察，將向檢察院提交起訴意見

發布對歌手姜成勳惡意評論的網民被起訴，已提交至檢察院。

22日Starnews採訪結果，京畿富川遠美警察署在這週把以違反信息通信網法（名譽損壞）等嫌疑對A某進行起訴的意見提交至檢察院。

A某在過去的2018年開始，涉嫌持續性地在各個網站發布對姜成勳的惡意言論。

此前，姜成勳在2月份公佈將對發布惡意言論的網民進行刑事訴訟。姜成勳的法律代理人法務法人鄭率（音譯）方面表示“我方認為已經到了無法再對以誹謗姜成勳為目的的，慣性、惡劣的惡性帖子的流傳和擴散等，對姜成勳xi的名譽造成損害的行為坐視不管的地步了。”

另外“尋求不接受任何協議以及妥善處理的民事刑事的法律措施，對以後發生的傷害事例也採取嚴正處理的方針”姜成勳以後也會採取對超出道義的發布惡性評論的評論進行追加訴訟的強硬處理。

另一方面，警察方計劃對除A某以外的惡評者結束追加調查後，移送至檢察院。

韓黃問點解win8787唔駛畀人告喎

睇頭10秒就ok

@YellowLover_han

精選留言11-1
#三時四崽# EP. 5

@新浪韓娛

#誹謗姜成勳惡意留言者將移交檢察機關#據韓媒報導，京畿富川遠美警察署計劃在本週內以違反信息通信網法（名譽損毀）等嫌疑，將A某以起訴意見移交給檢察機關。據悉，A某涉嫌從2018年末開始持續在網上發布有關歌手姜成勳的惡意留言。今年2月，姜成勳方面宣布對網上的惡意攻擊者採取法律措施。

@韓娛bnt新聞

#bnt新聞# 針對歌手姜成勳在網上上傳惡意性誹謗文章的惡意留言者，將在本週以起訴意見移交至檢察機關。

22日，據韓媒報導稱京畿富川遠美警察署，計劃在本週內以違反信息通信網法（名譽損毀）等嫌疑，將A某以起訴意見移交給檢察機關。據悉，A某涉嫌從2018年末開始持續在網上發布有關歌手姜成勳的惡意留言。今年2月，姜成勳法律代理人法務法人方面表示：“以誹謗姜成勳為目的，持續性的散播惡意文章破壞姜成勳名譽的行為，已經達到了無法再置之不理的程度。超出單純發表個人意見範圍，篩選出了脫離社會容忍水平的惡意留言和帖子受理了訴狀。”

另外，關於受理起訴書表示：“不會有任何協商或妥善處理，將通過民事、刑事法律措施，對今後發生的受害事例進行嚴肅處理。”表明了立場。

@勳勳幼兒園園長：兩年前轟動一時那七十個所謂粉絲起訴，去年就已經裁定不起訴，也就是濫用司法；而對哥哥做的誹謗的黑粉們如今是移交檢察機關起訴。兩者看出區別嗎？不要一定是你覺得，這個世界是有桿秤的。誰再用豆瓣知乎洗腦包的，請好好普及法律常識再來說話，姐姐不陪讀。

告贏係咪會有錢

官司費都唔少啦

A某係咪即係台灣主辦？

應該唔係
普通人

溫提大大今晚有直播

雖然聽唔明，但都要睇住大大d小表情

條衫好似係中飯送

完左live，過左幾次都過唔到關，好似好難玩

其實我一直有個疑問
大大究竟有無化妝

除非直播前有野拍
我唔覺大大會喺直播出走去美容院
係咪鏡頭有濾鏡呀？

我一直都cap唔中佢lam嘴唇既圖

題外話想問下gmarket點樣聯絡到賣家？

件衫係咪大左一個碼 定大大瘦左一個碼

賣家係咩人？？
你想買碟還是其他？？

買碟賣家都係賣開碟既，我見佢評分好高，想買2016 re-album 兩隻versions，驚佢俾兩隻一樣既我，所以想問下

唔駛自己cap
去某D大大飯既微博save GIF就得

@阿姨還在考試

素顏都咁靚仔
大大個樣真係好立體
尤其係係T zone
佢立體到好似打咗陰影咁

有冇諗住去信和minishop睇下有冇先？
因為gmarket連運費都唔係好平
除非你有其他野買啦

兩間都係我地比較多去買既舖頭

呢兩日會去睇下，但見minishop個網冇

個網未必最準

咁聽日去睇下先 唔該哂

大大把聲真係不得了，rap同vocal都
第一次見水水呢個樣

黑歷史

比在德水咗留鬚

點解當年大大唔出聲

cr. Citrin_水晶男孩安利站
翻译：济州岛养老计划
15ya.baby更新相關ins：

截至2020年6月23日上午11點五分，目前為止入選的名字候補為：
15夜四崽kit, SECHSKIT, KIT呀KIT, 羅英錫的寶石盒, 綁架HF, 給15夜負責人漲工資吧箱子, 現在開始撒點食醋KIT 等。留言讓負責人跳起舞了。Let's dance
(KIT＝套裝)

評論回復：
-很自然地把"漲工資吧箱子" 塞進去了呢kkk👍
-噓,,

來源：Twitter

幻想我係影呢幅相嘅人
咁嘅距離連佢用咩香水都聞到
呢個角度睇大大簡直荷爾蒙爆發

諗起在德打畀大大問why baby why點解

人生酒館最後呢, 水院講D野我覺得係同舌甘舌甘講的
成員就算人氣各有不同, 都唔好有離開既想法
以為自己一個出去會有更好發展既錯覺

2019 sg在德講嗰番說話我覺得都好發人深省

2019 SG 大大講左句以後4個人
畀姜飯插到傻
個陣姜生都未退團

播果陣以為姜生好認同
點知原來唔係

20180623 生怕有人沒看過的<不請吃飯的鹽倉洞壞姐姐> 1

20180623 生怕有人沒看過的<不請吃飯的鹽倉洞壞姐姐> 2

20180623 生怕有人沒看過的<不請吃飯的鹽倉洞壞姐姐> 3

水德好恩愛 睇到同班fans一齊尖叫

J WALK Private Stage 2週年
當年YG話會拍出DVD
點知最後冇出到

Hi 我係大概上年年尾入坑 入坑冇耐
一直想揾地方可以一齊分享水晶d野身邊冇人可以分享
由新西遊記入大大綜藝 到聽到佢唱歌入埋唱歌坑 之後冇耐就all for you 慢慢接觸到d團綜同佢地d歌 發現成隊每個都好吸引
依家超中意佢地4個三時四餐每集都唔知翻睇左幾多次依家係咁追佢地d綜藝

希望可以係到同大家傾多d

J-walk飯少唔太賺到錢咪唔出
YG係咁現實㗎啦

温書温到就猝死過黎睇兩眼鬆下
Sweet到呢 真係唔係戲假真做咩
好想睇瘋狂水晶

擺明嗰陣時傾緊續唔續約嘅問題啦
佢地都應該知公司唔會續姜生約掛
唔係點會4個拍sg

有一幕仲以為佢兩個嘴落去

歡迎呀
能夠喺入坑冇耐遇到水晶CB係福氣黎
多多上水啦

拍都拍左啦
出埋碟都唔係好高成本啫

Welcome
我都係入坑冇耐 啲綜藝有排追
多咗好多野睇人生好似會豐富咗咁

我都想借個位都好

不偶水 （瘋狂尖叫
我就黎比水水個眼神甜到糖尿

有時間可以睇下2017年水晶上Kangta個電台節目
Tony突然出現
水水之後真係呷醋個樣

送公仔嗰part有飯入鏡唔方便出碟掛

考完聽日個科就睇
呷醋水

果陣大概係水晶完約前半年
當時YG有出新聞講完左1314con會重新整頓
加上9月韓黃出左要求姜生退團聲明
10月/11月韓黃正式告姜生
估計YG講既重新整頓係指踢走姜生

個人睇法:
仲記得當時我仲覺得大大會為左姜生一齊唔續約 (同couple人設冇關)
原因係姜生作為主唱走人對個團傷害太大
同埋大大應該唔想再少一個人
可能係姜生既醜聞實在太大鑊 犯罪對象仲要係韓黃
所以大大就算想保姜生都保佢唔住
我覺得水晶4個人應該冇一個會主動要姜生退團
退團決定應該係YG做
不過4個應該睇到現實 根本得踢走姜生依條路
姜生見到另外4個居然冇反對
所以反面unfollow哂水晶4個同菊花既IG

D綜藝真係多到追唔切
想追哂佢 但係每就黎睇完一個又唔捨得

每次一提Tony or Tony一岀現 水水個表情就秒變

推薦睇大大套綜藝"20世紀末少年"
睇完你會覺得1代團全部都好正
HOT SECH GOD NRG

初初入坑要追既綜藝實在太多
水晶: 20世紀 + 重組後
大大: N咁多 睇左D出名個D先
eg 211 20世紀末少年 WISH 我們小區藝體能游泳篇 我去上學啦 人類的條件

以前一代團風氣係團內面各自有各自既角色
其他人唔會去動搖其他成員既角色

20世紀末少年睇曬啦
佢地coverNRG首歌到而家都重聽緊
好中意佢地好想佢地繼續拍落去
未追plan man都突登睇咗佢地4個去濟洲島先
反而想知佢地4(?)5(?)個之後拍個個節目叫咩名

游泳篇我睇到癲咗
南韓鐵肺真係好型爆
最後50米定25米爬翻人頭個到真係

當年Tony出左事嘛
原本HOT SECH GOD NRG打算搞con
但Tony出事後cancel左
之後個節目係Wish
睇埋殷熙商談所未？得5集

HOT SECH GOD NRG完左之後
GOD係最積極搞重組
其中原因係孫昊永自殺
想佢有力量
其他團見GOD成功左
先真係開始想重組

但到後來大大好似爆肺？？
操得太勁

welcome welcome 💛
希望多啲人入坑

好似話游到肺出血
又有傳話佢返咗夏威夷休養咗半年
（我都唔記得邊度睇返黎）
拍新西嗰陣個樣仲係好殘

出名呢d都未睇 我由最新開始追起

佢可能心諗 除咗自己 其餘啲人離開都係撈唔掂
點知...

二十世紀未少年好睇程度僅次於新西遊記
係我入坑大大睇嘅第二個綜藝
日常祈求開二季

放心唔會得哂
大大一個人嘅綜藝都夠睇幾年
不過我都二刷姜食堂

Diu哭𠹌咗又爆肺又肺出血
有時真係唔想佢咁搏都要顧住自己架
雖然都係幾年前既事 但好心痛..

商談未睇 短短地聽日睇咗佢
睇完世紀末少年想講Danny真係好好

最慘係每次上水虎東佢地就捉住大大做訪問
雖然叫做遊得快但始終年紀唔細
見佢氣都未抖順就要講野唔爆肺就有鬼喇

佢根本重組就係為自己solo舖路喇

睇翻wiki話佢咳血送院之後係患肺炎

次次都係臨衝線先發力
谷得太盡

商談有一集係JWALK做嘉賓

水晶超話好多現役飯忍左前主持人好耐啦
好多大大飯畀佢block左

細佬做嘉賓即刻勁活躍
仲差啲搞到在德喊

在德好似摑左水水一把？？

印象中係打咀仔

又係時候回帶畀新飯

有人整左繁體中字

追左頭7個post，未爆姜生d衰野之前，發現成個post同相好多都係佢，多過大大好多 我記得唔止上面咁少，佢好似有留言講過話大大形象差唔好返水晶定唔知點，唔記得之前係邊到睇

追左頭7個post，未爆姜生d衰野之前，發現成個post同相好多都係佢，多過大大好多
因為我原本係姜飯嘛
姜生未出事前 我第1本命係姜生 第2本命係大大
加上2017年依度冇咩人上水 咁咪得我post我既大本命上黎囉
當年仲有一個姜飯同我一齊圍爐 不過姜生出左事之後就冇再上水
所以要由第7個post開始追，由我脫飯開始先係戲肉
其實如果冇時間 追到去2019年7月尾應該90%知道水晶同姜生發生咩事

我記得唔止上面咁少，佢好似有留言講過話大大形象差唔好返水晶定唔知點，唔記得之前係邊到睇
有都唔奇，因為姜生喺naver度留言講過好多野

但出面都仲係有好多人鐘意姜生 真係諗唔明，係ig呢幾日都見到好多人repost佢story，我就飛飛飛飛走哂

@YellowLover_han
精選留言11-2
#三時四崽# EP.5

3時4餐都真係幫佢吸左唔少海外飯
係睇到時姜生回歸依班人願唔願意洗錢

如果瞇埋眼當所有黑材料都係假
咁佢門面功夫又真係做得幾好既
更新IG次數比另外4個加埋仲要多
會令新飯覺得佢好寵飯

大家新西遊記周邊有冇諗住買咩？

係！見人cap左佢會讚小黃d留言，如果大大都係咁，我應該會每分每秒都去留個comment等佢like

我訂左大大造型個pouch！本身好多都想買，但覺得有d貴，所以買最鐘意既就算

姜生唔like comment
又點留住班飯
大部分韓飯都走哂
每一個小黃留言都係潛在金主

我夾夾埋埋又買咗幾百蚊
買咗拖鞋、志英小包、美妙漢索繩袋、美妙漢萬用袋
已經忍住無買睡衣

以前大大都會覆下飯
仲會成日update
係轉咗private之後po少咗野
到公開返嗰陣好明顯應該就交咗比公司經營

拖鞋買左邊款 萬用袋係長方形個款？

講到ig，又去睇多次大大ig d posts，真係好靚仔

但係佢啲自拍唔掂㗎喎
直男角度
但係我最鍾意睇佢有行程時嗰鳴啲生圖
反而精修嗰啲太假
諗返415佢嗰日啲生圖我嗰時係office爭啲尖叫咗出黎
嗰一刻好似抵消哂生活中所承受嘅痛苦

想問在德係咪有紋身 係點嘅樣架

其中一個

我就係睇到呢一幕 但係上網又揾唔到圖

要麻煩專家先得 @SeventhTree
好似唔止一個紋身

佢photobook 有講啲紋身

仲有佢腳踝都有一個但未搵到圖

性感小天使

姜生出事反而令我知多左韓飯點睇
唔止係姜生姜飯既事
仲有水晶 大大 JWALK飯既恩恩怨怨
仲有間接令我既韓文進步左

我本身睇中黃色個套睡衣 但係一睇價錢 太貴放棄左
依家諗住買志英加神妙漢拖鞋

翻譯D N年前既新聞畀大家睇下

[단독]젝키 강성훈, 사기혐의로 구속…성동구치소 수감
기사입력2012.03.30. 오전 11:45

涉嫌詐騙的水晶男孩出身的姜成勳被逮捕。

30日,據首爾北部地方檢察廳透露,姜成勳於29日被簽發拘捕令,被關押在首爾城東拘留所。

檢方相關人士解釋說"姜成勳從2009年6月到2010年11月期間向多人借錢,但其中一部分沒有償還","因爲金額巨大,接近10億韓元,再加上擔心逃跑,所以檢察官申請了逮捕令,所以直接拘留"。

接着他又補充道:"姜成勳將從4月初開始在拘留狀態下被起訴。"

姜成勳去年11月因涉嫌從30多歲女性手中騙取3.5億韓元而被首爾江北警察署起訴,在此之前的2月,姜成勳因涉嫌在租車公司租借轎車後,以此爲擔保借了3000萬韓元未還而被H某。

另外,2010年11月因涉嫌騙取1.5億韓元被起訴的事實也被再次曝光。 不僅如此,還捲入了從居住在京畿道八堂的P某處要求返還1億韓元的訴訟等,因金錢問題引發了各種爭議。

姜成勳就部分嫌疑反駁說:"受到了脅迫,反而受到了傷害。"

你地係邊到買？代購？

은지원, 젝키 근황 "사기혐의 강성훈, 안타깝다"
기사입력2012.07.12. 오후 5:52

歌手殷志源提到了90年代後期和自己一起作爲男子偶像組合水晶男孩成員活動的姜成勳。

12日下午,殷志源在首爾江南區新沙洞CGV清潭Cine City舉行的有線頻道tvN新一週連續劇《請回答1997》的製作發表會上表示,"想起了與水晶男孩成員們一起活動的時候。"

殷志源在會上提到了最近因詐騙嫌疑引發爭議的姜成勳。他說:"成勳感到很遺憾。 但是對於這部分,我也不太瞭解。所以不能說什麼。"

對於張水院和金在德,他表示"J-WALK可能會發行新專輯","他們看到電視劇後會想到水晶男孩。 如果死守我出演的電視劇的初放,可能會在同一時間段回想同樣的回憶。"

另外《請回答1997》中始源(鄭恩地 飾)和尹濟(徐仁國 飾),學燦(殷志源 飾),俊熙(浩野 飾)等個性滿分的1997男女。

這是KBS 2TV《Happy Sunday-男人的資格》的申元浩PD自去年6月跳槽到CJ E&M後首次展示的作品。 該劇將於24日晚11時首播,並連續8周於每週二下午播出。

美妙漢
美妙漢長方形嗰個

Ig大把代購
不過我而家會格多幾間
暫時littletooo最平同方便
因為佢有網頁可以直接下單

我覺得大大答得好得體
好彩佢唔係係又撐唔係又撐啫

係租車公司租咗駕車用黎做抵押再借錢
人無恥便無敵

‘젝키 출신’ 강성훈, 징역 4년 구형…“변제 이행 중 정상참작 기대”
기사입력2013.01.09. 오후 1:45

組合Sechs Kies出身的姜成勳被檢方判處有期徒刑4年。 對此,姜成勳方面向裁判部傳達了"正在履行償還義務,期待正常參加判決"的願望。

10月9日上午,首爾北部地區法院刑事7單獨(姜英勳審判長)審理了姜成勳的決心公審。 檢方要求判處4年有期徒刑,並堅持原有立場。

與辯護人一起坐在被告席上的姜成勳表示:"引發社會爭議,很抱歉。 正在反省。 貪慾導致了失察。"

夢想以投影機重返演藝圈的姜成勳在這一過程中強行開展工作,從2006年到2010年共向黃某等3人借了10億韓元,但由於沒有償還,最終被捲入了法律攻防戰。 去年因涉嫌騙取(詐騙)而被拘留起訴,還被關押在城東拘留所5個月。

審判結束後,姜成勳方面的相關人士對TV REPORT表示:"目前正在進行償還。3件中已有一件已經完成償還,剩下的2件也在處理中","期待能將這部分進行正常參考並最終進行宣判"。

SECHSKIES的另一位成員金在德和張水院出席了當天的法庭,並觀看了審判。 對此,相關人士表示:"爲了給瞭解姜成勳情況的朋友們加油,特意來了。比任何人都着急,想給姜成勳加油。"

另外,對姜成勳的最終宣判將於23日上午10時在同一地點進行。

젝키 이재진 "은퇴 후 매부 양현석 도움으로 가게 오픈"
기사입력2013.01.30. 오후 1:30

90年代人氣組合Sechs Kies成員出身的歌手李在鎮的近況被公開。

30日播出的tvN《eNEWS-決定性的韓方》中公開了最近變身爲連鎖店麪食店社長的李在鎮的樣子。

李宰鎮在與親弟弟李恩珠結婚的YG娛樂公司代表樑鉉錫的幫助下,在弘大俱樂部NB2樓開設了麪食店。 作爲從餐飲服務開始,百事不厭的熱心老闆,他帶着尷尬的笑容說:"2010年8月退伍,上個月開店前一直玩到家。"

李宰鎮說:"在和妹夫(YG楊賢碩社長)談話的過程中,在妹夫的幫助下開了一家連鎖店。 不管怎麼說,客人來不多的時候還是很擔心的,即使來得多的時候,人們也不多吃東西去的話又很擔心",吐露了自己的苦衷。

當被問到一起活動的水晶男孩成員中有沒有來店裏的成員時,李在鎮說:"姜成勳和張水院來了。 金在德和Tony都在外國,所以還沒有來。"

Sechs Kies解散後發行個人專輯的李宰鎮父母去世後,因憂鬱症經歷了艱難的時期。 之後,2009年,他因在軍隊服役期間擅自離隊而受到質疑;2011年,他又因涉嫌酒後駕駛交通肇事罪被立案調查,經歷了很多曲折的痛苦。

對此,李宰鎮表示:"看到照片時,雖然會突然想起來,但好像出了大事故就一下子忘了一樣,記不清了。 我不記得侄子在退役時的那段痛苦時光","親弟弟李恩珠和丈夫樑鉉錫,侄子們給了我最大的力量",表達了感激之情。

李宰鎮還說:"雖然沒有舉行正式的隱退儀式,但已經隱退。不會再參加電視節目了",強調了自己沒有迴歸演藝圈的意思。 他說:"如果事業取得一定地位,我想畫一幅自己想畫的畫。"

젝키 멤버들, 강성훈 위해 공탁금 2000만원 ‘십시일반’
기사입력2013.05.21. 오후 4:16

據悉,因涉嫌詐騙而被拘留的SECHSKIES組合出身的姜成勳要求保釋時,成員們捐贈了2000萬韓元的保證金。

據某媒體21日報道,金在德,李宰鎮,張水院爲姜成勳籌集了2000萬韓元委託金,並委託法院。

支付保證金的行爲表明,由於未與債權人達成協議,正在努力向法院償還資金。可以看出成員們爲因涉嫌詐騙而長期在法庭上爭斗的姜成勳的心情。

據悉,他們在上個月25日姜成勳的上訴審第一次公審結束後,捐贈了公積金。

另外,當天上午在首爾北部地區法院第一刑事部(部長審判員鄭浩健)舉行的上訴審第二次公審中,姜成勳表示:"上訴審對我來說是最後一次機會。 通過律師與證人聯絡,有時聯繫不上,實在令人鬱悶。 如果我出去,可以直接見面或聯繫",並申請保釋。

姜成勳表示:"絕對不會有毀滅證據等行爲,將致力於確認事實關係。 這是關係到我未來的事情,我夢想着東山再起,所以希望得到一點沒有疑點的判決","我會盡我的責任,制定包括債券回收在內的與父母深度討論的償還委託計劃等。 我將親自尋找解決辦法。"

姜成勳在此次公審之前,於上月18日通過法定代理人向法庭提交了保釋申請書,但被法院保留。

姜成勳涉嫌從2009年到2010年向3人騙取了10億韓元。 檢方擔心姜成勳會逃跑,於去年4月在首爾城東拘留所裏度過了監獄生活。

之後他發表了反省書和償還意志,9月被保釋。但是,今年2月,首爾北部地檢是“受害者們的錢,騙取的意圖沒有恢復,但部分損失沒有進行有罪認定。”,判決有期徒刑2年零6個月有期徒刑,在保釋被取消,姜成勳重新被關押。

[T포토] '출소' 강성훈, 장수원과 여전히 돈독한 우정
기사입력2013.09.06. 오후 6:57

本月5日出獄的歌手姜成勳6日下午在首爾江南區清潭洞一家咖啡廳與水晶男孩成員張水院見面後離開。

因詐騙嫌疑被關押在城東拘留所9個月的姜成勳,5日上午在首爾北部地區法院刑事1部(審判長鄭浩健)審理的上訴審判決中被判有期徒刑1年零6個月,緩期2年執行。

은지원 "고지용, 젝키 재결합 앨범 참여할 수도…"(인터뷰①)
기사입력2015.06.08. 오전 6:52

綜藝人,嘻哈歌手都是修飾殷志源的詞,但是最有意義的就是"水晶男孩出身"的頭銜。 20世紀90年代,她帶領着無數少女們,成爲了人氣很高的偶像組合水晶男孩的隊長。 說他繼承了名聲一直活動到現在也不爲過。

隨着去年god華麗迴歸,H.O.T.na Sechs Kies等的迴歸也備受關注。 事實上,包括殷志源在內的所有成員都對重組進行了積極的討論。 在這一過程中,出現了很多未經確認的信息,事實上水晶男孩的迴歸已成定局。

但殷志源對此反應謹慎。 首先是因爲沒有具體決定的內容,而且還有各種制約因素。

"我知道很多球迷都在等我,但有什麼好說的,讓我毫無計劃地等我。 很難把握時機。 但重要的是,大家都有重組的意願。 (姜)成勳事件也在順利解決,以後會好好談一談,爭取成功。" (張)水院也非常努力地活動着,而且大家都是個人,這樣更容易團結在一起。”

殷志源通過各種綜藝節目受到關注,張水院也從去年開始抓住角色展開活動。一起作爲j-walk成員活動的金在德也經常在節目中露臉。姜成勳雖然捲入詐騙嫌疑等令人頭疼的事情中,但還在解決中。據悉,李宰鎮雖然沒有特別的活動,但正在進行事業。

高志勇自2000年水晶男孩解散後就完全銷聲匿跡了,目前是企業家。 特別是2013年與美貌的醫生許良任結婚,還生下了孩子。對此,殷志源表示與演藝圈生活完全脫離的高志溶加入Sechs Kies活動事實上是不可能的。

"好像有參與專輯錄音等的可能性。但是會不會一起登臺或參加MV拍攝等我也不清楚。 現在我還沒有和志龍談過,所以現在談論這些似乎爲時尚早。"

無論是Sechs Kies還是個人專輯,殷志源今年都計劃專注於音樂創作。第一步就是這次EP專輯。 主打歌《Trimma》的音源和MV將於8日通過音源網站公開。

記得個陣好似話jwalk就快cb 水水咁做都比人鬧左好耐

係呀
水水明知會畀人鬧都去見姜生

畀你洗眼

可愛

抹乾淨哂先抽卡

我都見到但冇入

我都好似係港站個ig story見到

即係group入面都係港站入面班人啦

裝睡的人叫不醒 唔想接受唔願意相信唔代表冇發生過！ 等佢地繼續鐘意姜生啦，又唔係用我d錢養佢，水晶繼續走花路就好了

其實正常既
佢地都冇畀姜生呃過錢
2018年台灣FM依個post都有人買左飛
最後好似係cancel左機票同酒店
蝕左門票錢機票錢酒店費姜生一個仙都冇賠償

但我想問佢12年個10億還曬未？
如果未咁佢都爭人好多錢..

睇返新聞係爭幾個人共10億
有部分還咗
仲有之前yg啲糧直接還債

@Citrin_水晶男孩安利站

應該未還哂
不過姜生佢同依家間經理人公司既合作形式應該唔係簽經理人約
而係委托間經理人公司幫佢搞活動
甲方應該係姜生
唔簽經理人約既目的唔駛畀法庭充公佢筆收入去還債
咁筆錢可以入到姜生袋
至於債主幾時先收得哂筆債
姜生應該唔care嫁啦

借錢唔還KOL
點解啲債主唔追究佢

我挑 又話自己有500億身家

500億？

呢個憑我自己本事借返黎
點解要還？

潮文

강성훈 모친, 억대 임야 경매로 내놔..."아들 빚 갚아주려고?"
기사입력2013.09.20. 오전 10:20

水晶男孩出身的姜成勳(33歲)的母親在拍賣市場上推出了自己所有的林地,吸引了人們的眼球。

20日,據GGGIauction透露,以姜某母親的名義在慶南巨濟市東部面的2個林地將於23日在慶南統營支院進行拍賣。這些物品雖然是姜某母親所有,但債務人卻是姜成勳。

據悉,此次拍賣的林地面積合計爲4萬6000平方米,加上各自的鑑定價格,價格爲1億5千萬韓元左右。

另外,姜成勳因涉嫌向熟人借錢,不及時償還而被起訴,在1審中被判處實刑,但由於對受害者努力償還債務,在最近的上訴審判中被減刑爲緩期執行。

姜成勳作爲償還債務的一環,去年拍賣了母親所有的首爾龍山區的高價公寓。該公寓經過3次流標,於去年9月以鑑定價格的約60%(7億9000多萬韓元)成交。

姜成勳母親的林地拍賣也引來了"這難道不是償還姜成勳債務的程序嗎"的關注,姜成勳何時正式開始演藝活動備受關注。

강성훈 어머니 임야 경매 나와…불효자는 웁니다
기사입력2013.09.20. 오전 10:57

組合Sechs Kies出身的姜成勳母親所有的林地出現在了拍賣市場上。

20日,據GGIGE OXION透露,以姜成勳母親的名義位於慶南巨濟市東部面的2個林地將於本月23日在慶南統營支院拍賣。這些物品由母親所有或債務人姜成勳保管。

據悉,此次拍賣的林地面積合計爲4萬6千多平方米,加上各自的鑑定價格,價格爲1億5000萬韓元左右。

此前,姜成勳因涉嫌在2009~2011年間從3人手中騙取9億韓元,於去年3月被關押在首爾城東拘留所。但是,由於對受害者努力償還債務,在最近的上訴中被減刑爲緩期執行。

姜成勳實際上作爲償還債務的一環,去年拍賣了母親所有的首爾龍山區的高價公寓。該公寓經過3次流標,於去年9月以鑑定價格的約60%(7億9千多萬韓元)成交。

강성훈 모친 소유 임야 경매취하.."원만히 해결"
기사입력2013.10.25. 오후 5:45

20世紀90年代人氣偶像組合水晶男孩出身的姜成勳正在尋找解決債務償還問題的方法。

25日,據昌原地方法院統營支院透露,原定於當天進行第二次拍賣的姜成勳的母親鄭某所有的林地被撤銷。

拍賣對象是位於慶南巨濟市東部面的約9029坪(2萬9851平方米)林地,鑑定價格爲1億1343.38萬韓元。

據悉,該林地於今年4月被債權人宋某拍賣,姜成勳的母親擁有或債務人是姜成勳,因此備受關注。

繼上月23日在第一次拍賣中流拍後, 當天以鑑定價的80%線9074.7萬韓元爲起點進行了第二次拍賣,但由於宋鬥律最近與姜成勳達成圓滿協議,取消了拍賣申請。

此前,位於慶南巨濟市東部面的約5029坪(1萬6628平方米)規模的另外一個林地以5010萬韓元的價格單獨中標。姜成勳方面對starnews表示:"因爲和債權人談得很順利,所以取消了拍賣申請","正在努力圓滿地解決剩下的償還案件"。

房地產相關人士表示:"由於抵押權被掌握,債權人很有可能得到了部分償還","這是根據債權人和債務人的協議而實現的結果"。

姜成勳因向黃某等3人借了9億韓元,沒有按時償還的嫌疑被起訴,在一審中被判實刑,但由於對受害者的債務償還努力等酌情進行處理,在最近的二審中被判緩期執行。

實際上,作爲償還債務的一環,他在去年也曾拍賣過母親所有的首爾龍山區的高價公寓。該樓盤經過3次流拍,於當年9月以7.9億多元成交,約佔鑑定價格的60%。

삼시거지세끼係咪唔轉架啦

[단독] 젝키 강성훈, 사기 혐의로 피소…“1억4000만원 편취”
[獨家]水晶男孩姜成勳因涉嫌詐騙被起訴......"騙取1.4億韓元"
기사입력2018.03.06. 오전 8:37

5日《體育傾向》採訪結果顯示,姜成勳最近因涉嫌騙取1億4000多萬韓元(詐騙)而被熟人A某起訴。

根據訴狀, 2010年11月姜成勳以日本演出告吹,需要錢來代替其收益爲由,數次向其借了1億4220萬韓元。A某將錢分給了與姜成勳一起生活的另一位熟人N某的存摺和姜成勳的存摺,但是姜成勳此後回避了A某的聯繫,也沒有償還債務。

好不容易見到姜成勳的A某要求還錢,但姜成勳反而說:"錢給了N某,讓他收了。沒匯到我的賬戶上,爲什麼要還?"主張是推卸責任。

A某表示一度迴避聯繫的姜成勳最近在MBC《無限挑戰》中再次組隊後,雖然展開了旺盛的活動,但是完全沒有表現出償還的意思,因此上個月向檢方遞交了訴狀。

姜成勳不是第一次因涉嫌詐騙被起訴。他於2013年9月因涉嫌詐騙被起訴,被判緩期執行。從2009年到2010年1月,他涉嫌向3名熟人借了10多億韓元沒還。

另外,2015年也曾因欺詐嫌疑被起訴,但被判無罪。在當時的調查過程中,姜成勳反而以池某爲對象提出了價值7億4000萬韓元的不當所得返還請求訴訟。

姜成勳1997年憑藉水晶男孩第一張專輯《學院別曲》出道。2000年組合解散後展開個人活動的他,2016年與除高志溶之外的其他成員重新組合, 與YG娛樂公司簽訂了專屬合約,推出了《Be Well》,《三個詞》,《Something Special》等熱門歌曲。

底褲都咁好玩

葉問

🌔EP.6-1 아이돌인데 몸에서 냄새나요! 냄새나는 세끼들의 기상미션 | 삼시네세끼 풀버전
13,228 人正在觀看

在德偷嘢小惡魔

擺pose影相點知係拍片

🌔EP.6-2 장도비는 자유가 없어요. 거지체험과 합숙 그 사이 어디쯤. | 삼시네세끼 풀버전
9,495 人正在觀看

수원 장수원 一個地名一個人名
在德好醒目

果然係大放送

수원係邊度？水原？

水原市

@g1_oria_

源：突然想到以後我們要是把TVN排的綜藝都翻拍一遍，估計會挺搞笑的！感覺會出來預想不到的節目～你們把沒怎麼火的節目都丟給我們試試呢！

20200626 三時四崽子 網絡版 EP6-1

又亂講野

差啲變咗拍片

為下一季提供題材

係好事 咁又可以有多啲野睇

@15ya.baby

今次我唔介意佢亂講

痴線真係煮咗啲來路不明嘅蘑菇嚟食
呢四個人咩事
贏咗遊戲：張dobby is free

島主啊

條褲太細？

@鳳凰天使TSKS

#三時四崽# 今日份“賭約”：殷志源贏了手機足球遊戲老羅就請客冰淇淋 TV版第07期中字！

仲諗住播唱歌嗰part
可能會focus返整嘢食掛
感覺今集普通咗啲

I'm on fire一週年

基本上TV版集集都係食野同煮野
cut哂D遊戲環節 今集先有少少大大打機
我覺得吸引力大減

TMI
個陣未識佢一直以為同權玄彬一樣係新入YG
到入坑先知原來係大前輩黎

你果時覺得大大幾多歲？

個陣係睇到呢張 頂多25 26歲
非常沖擊
我重覺得呢張同車銀優有啲似

我個陣係睇姜食堂1先睇新西遊記
講話同壽根淨差幾年 我嚇到傻左
個陣覺得佢有成熟男人feel 所以覺得2尾近30左右

乜真係有人以為佢廿幾㗎
我家姐估佢三十頭（因為佢係running man fans偶然會見到大大做嘉賓所以知佢一定唔係新人）
其實呢張相都好難估到佢年紀

呢張就真係似廿幾喇

水晶5輯果啲造型個個都後生左10年

我尋日睇返18年sg 影片部分造型都強過而家好多喇
水院而家個look老實講好似老咗十年
話說原來yg個造型師走咗唔知有無關係

YG整體美術造型都差左啦
不過水水一向得罪造型師系列
Be well打歌都試過中伏

仲有18年頭頒獎典禮條運動褲

姜生過於華麗
水水同在德件衫同褲就出哂事

好似啲budget 比哂去搞姜生啲造型咁

第一個諗起羅pd個懂無神字

頂 點解咁影都咁靚仔 天生麗質真係唔同D

我今日係到播演唱會 我問個客覺得佢地幾歲
個客答25歲 最多咪廿尾
開心死我
跟住我話佢地四字頭啦

會畀4個殷志源激死

上返5%都難何況破6

YT個view唔知點解一集比一集低

其實好似一向都係咁
YT高開低走
電視收視我覺得收貨
佢唔似拉面男同麻蒲兩個星期拍一次
形式走新西路線一次過拍哂10集分量
睇既人要由頭開始追
我叫我家姐睇佢都話等播哂先一次過睇
係我地呢啲團忠粉先會由直播﹑各站中字翻譯到不斷係YT刷VIEW
仲有好難同麻蒲比
因為佢食哂WINNER同BLOCK B啲海外飯紅利(係IG啲LIKE數同回PO同YT VIEW數可以反映)
其實因為呢個節目真係係成員形象方便幫咗好多
由其係島主
好明顯10個comment有8個都話對島主改觀
講真如果以前有留意開naver啲comment 喺水晶啲新聞底下唔多唔少都有鬧島主啲po
雖然黑子仍然會存在但係起碼改到路人既睇法
我覺得已經好大進步

睇得多綜藝 一早見過大大(以前嘅樣)
雖然覺得佢童顏 但如果要我同人講佢似二十幾又好似良心過唔到去 估唔到真係有人覺得似二十幾

網綜係唔係集集都做同一樣野就留唔到路人呢？

之後有一集再破到5已經好勁
要破6好難
睇下最後柳熙烈出場得唔得

個陣未識大大好少接觸其他團
淨係睇自家就算 搞到識好少人
所以真係第一次聽佢個名
同埋呢張又遮咗半塊面睇落去再後生啲

@鳳凰天使TSKS

6月26日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：11.0%、12.0%（+0.2、-0.7）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：1.1%（-0.1）
JTBC《#幻影歌手3#》：3.5%（+0.1）
tvN《#三時三餐5#》：12.2%（+1.2）
tvN《#三時四崽#》：4.3%（+0.2）
tvN《#韓國好聲音2020#》：1.2%（-0.1）
tvN&Mnet《#I-LAND#》：1.7%

睇緊佢打喪屍game個問吖媽佢似幾歲
佢話三十一二到
跟住比我家姐睇 佢話水水維基個張完全唔似四十
全部少年感都極強

我舊時追開rm 睇姜食堂唔知大大上過rm
個陣大大顏值已經返左黎 搞到我以為同安宰賢差唔多大
依家就算知佢四十幾 都覺得越睇越靚仔

呢啲野真係好客觀

Workman咁紅既節目
都係一集講哂一個主題
網綜同電視綜藝既構成真係要好唔同先得

我覺得麻蒲相對上易吸引人睇 D人對Fashion有興趣
我問我2個fd 2個都話對麻蒲有興趣多d

雖則係羅pd出品 但本質上似團綜 自然會少啲外人睇

麻蒲偏向後生觀眾
後生觀眾又慣左用YT睇片 加埋海外人氣
但有幾多年輕人會對水晶有興趣？
分分鐘連水晶係咩都唔知

有睇過既人都話一開始覺得係團綜所以冇興趣
係太得閒睇左其中一條片先知好好睇
之前睇comment翻譯好似有條咁講

講真團綜都係美化所有野好少睇到團員真性情
係飯先有興趣睇
老實講如果羅pd係拍第二個團我都未必睇喇
就如上次winner拍花樣青春收視都好低

@鳳凰天使TSK

偶像組合100大品牌評價2020年6月大數據分析結果

31

은지원X장수원X김재덕X이재진, 나이 거꾸로 먹는 ‘4 baby’ [SNS★컷]

岩岩睇返1314 d concert片 好心痛佢地，特別水水一定好大壓力，突然要頂姜生咁多vocal

佢地唱歌真係好好聽，好有魅力聽唔厭

我淨係聽過d cut
Last 同不能讓你看到的世界超正 我成日loop

果陣大大爸爸9月頭剛剛過身 大大已經好傷心
姜生8月尾9月頭出事後 開con前1個月(9月中)突然唔出演
搞到所有野要排過哂
MD又設計過
水晶4個中秋都冇得休息要排練
但排練期姜生拖水晶個名日日上社會版...清潭洞...影像會貪污...私闖民宅
演唱會出現退票
有新聞質疑水晶冇左主唱點開con
好難想像咁大壓力、咁短時間重新準備下 都可以填補到姜生既空白
但我相信水晶4個有因為果段時間互相扶持而更珍惜彼此
Concert最後仲要同小黃行大禮 佢地當時一定有太多野想同小黃講但又冇辦法講出口

DVD拍既係1014
但建議睇埋1013 Three Words飯拍
有個位大大係眼濕濕擦眼淚

Be Well都好正嫁
水水上高音個陣會同佢一齊緊張

仲有Three Words大大既低音炮

Be well 都有聽啊 水水唱完個高音 全埸歡呼
Three words啱啱睇 見大大抹左2次眼角

心痛 睇到都哭濕濕
I’ll always be here for you!!!

不能讓你看到的世界

Sad song都

你知大大好少喺鏡頭前喊嫁啦
Three Words係重組後第1首新歌 仲要係送畀小黃既fan song
可能歌詞觸動大大果刻既情緒
大大先忍唔住

其實佢地真係好勁
我聽1314 d歌 真係唔會諗返姜唱嘅version
少左一個人 咩都一定要再排過 佢地得1個月時間去再準備 時間咁短 但係佢地真係完美消化
一開頭聽個陣 我都有驚過冇左姜會唔會差好多
但係一聽發覺 其實唔會 一樣咁好聽
我仲可以聽多d島主同天使唱歌

依家聽得多4人version
再睇返MV版本都會覺得好陌生

自從姜生件事發生之後有一排無聽水晶啲歌因為唔想再聽到佢把聲
嗰段時間唯有聽大大啲solo
好彩1314yg有出音源cd
仲有好貼心咁將Last,不能讓你看見的世界同天上飛愛碌咗個4人版

半永久Chanel頸鏈

好多side track都好正㗎
Missing You 敵 悲 七上八下 都想佢地唱

好想聽7上8落但係搵唔到音源

當時第1次聽4人version會覺得好似新歌咁fresh
同5個人唱既version完全唔同

後悔冇買1314音源cd 依家仲有冇機會搵到

依加既時代黃暴
就算冰返一年半載 應該都唔要得
大大會比人叮出局

開記者會跪地道歉
應該轉幕後

睇左有場戶外場大大咪咪下嘴唔想咪然後掉咪未？
弟弟見到大大唔咪又照跟
鏡頭瘋狂避開拍大大

世紀末大大真係好不羈
殷閣下
依家真係奶左好多

一定好霸氣

我都好想要
隻隻歌都順耳左勁多

睇評論好似話有主辦單位嘅人話佢地唱功唔好 淨識咪嘴
所以大大就直接除咪

咪嘴 佢地考古個堆 真係好好笑
前面唱歌 後面傾計 雖然依加都有
搶part唱 早左行出黎唱 溶少同大大互換
溶少 大大 舊姜 三個換哂part
又大聲問互唔互換part 但大大唔制
謝幕又郁手郁腳 拍人地
又一咪嘴就七情上面 勁多表情 勁假

依加個代都幾難見到依d笑料

睇咗！有個世紀末舞台合輯
入面有啲連咪嘴都唔係 直接連咪都冇
但溶少真係神顏
啲人話佢哋解散之後佢俾dsp封殺
原本諗住轉做演員？
如果嗰時冇dsp阻撓
可能佢依家喺娛樂圈都幾紅吓
不過依家佢都幾幸福
昇材qq

Dsp都真係幾垃圾

【水晶男孩】世紀末現場舞台合輯

【水晶男孩】水晶時期我最愛的現場Live真唱 合集

嘟嘟之高帥爆笑廣告

水水真係好爆笑

dsp出過唔少團都係原先可以衝上頂峰 但最終因爲公司垃圾而byebye咗

要搵下有冇二手轉讓
我搵到一個係拆過賣200 另外一個未拆賣300
諗緊買邊個好

信和冇得賣咩？

skymusic同minishop冇 我唔知仲有咩其他地方有賣 早知當初買 後悔TT

@YellowLover_han

精選12 EP. 6-1
#三時四崽#

有啲細節真係睇評論先發現
好似在德偷完野返黎島主話想食包餅
大大打比羅奴島主係後面擺V
我睇完評論都返去睇多次

剛起身的大大矒矒下唱戀情真係好可愛
speed鎮尼最快速度叫大家起身
在德就算被大大搶被都冇所謂仲同大大講我掛住你果然係向源葵
水水剛起身把聲真係依舊正

四個人唔關心素顏反而關心染髮劑
玩底褲真係可以replay好多次

加一

仲未理解到底褲有咩好玩

好多時只係留意到鏡頭企前面既成員做緊咩
企後面果D真係要睇多幾次先睇到有野搞緊
水水坐左島主個屁墊唔知點解島主唔攞返

水媽對仔仔嘅偏愛

佢地打爛島主包麵島主都無發脾四
而家變咗溫柔島

但吉三角牛奶個到島真係勁敏感笑死我

佢好負責任就真
本來冇信心玩
大大鼓勵佢推一推佢背脊就出去玩
又驚唔成功比成員抱怨
成功之後就鬆一口氣

其實島主成日都好怕自己拖累個團

見島主次次玩遊戲都好緊張
一開始係休息站個陣 羅PD問佢挑唔挑戰 佢都話怕輸 守住2萬蚊就得
好彩次次其他人都鼓勵佢

島主包拉麵畀三個揼碎都冇出聲

可能過咗今次綜藝我本命會變島

島主睇電影個到超得意 幫套電影配音

睇外國人被連環打果度笑到好開心
明明唔係笑位

好似細路仔第一次睇武打片咁
23年來第一次坐埋一齊睇戲

仲有大大飲左島主包牛奶

其實係大大叫佢就好少say no
畢竟係全南韓最聽隊長話男團

見到佢地笑搞到我都覺得好好笑

一完咗個挑戰島主同水水好自然咁攞咗包奶黎飲
諗起新西6 mino同po估完漢堡大大即刻撲過去攞黎食
果然同一個大佬教出黎

其實有時覺得大大某啲行為只有水晶弟弟喺度先會做
因為弟弟會同埋佢做一樣既野
例如玩底褲
如果條底褲係喺新西度收到
應該唔會攞嚟玩
而且冇人會同佢一齊玩條底褲

因為已經變左做乞丐崽子

偶然還是會反叛一下既

只有黑水晶係同一個channel上

唯一白水晶水水獨自成熟

又唔見佢地爭底褲顏色着

岩岩又翻loop 1314 con
幾時先等到水晶開concert呀
YG不如諗諗搞online concert啦

金媽話大大因為211變左志圓
雖然211開頭大大真係好靚仔 但係志圓我都中意

1314con真係好正
張水水唱歌認真進步唔少 穩定唱到上去個下好感動 唔使被人話冇咗主唱行唔到落去

壓力令人進步

係嗰個時刻冇得佢唔練習
好彩其他細佬都生生性性做好本分
分擔下大大嘅壓力
諗起大大嗰排真係人生最低谷嘅時間
好彩捱過到

其實以其他人唔爭唔搶冇太大野心嘅性格
如果當初姜唔出事退隊嘅話
佢地都唔會太在意係首歌到冇太多part
自然就冇咁大壓力去練多啲
不過重點係唔係佢地做唔到
佢地有心要做係完全做到
深藏不露

其實果排好難想像大大點捱得過
都未有時間走出喪父悲痛
就要投入演唱會排練 仲要所有野重新排過
其間水晶負面新聞不斷湧出 大大又一直咁在乎水晶
真係所有壞事一次過發生
連消化回氣時間都冇
如果姜生真係咁重視大大 就唔會咁樣對佢啦

過去真係冇推動力同野心令佢地做到更好
所以畀唯一有野心既果個搶哂目光

所以啲人仲可以飯夏威夷cp喺到拉關係我真點嘔心 以前幾fd都好 出咗咁大件事唔翻面都至少做唔返兄弟 仲cp

姜生2018年年底先下為手翻哂另外4個面

所以大大話18年冇值得開心嘅事呀我好嬲好憎佢

2018年頭仲攞左Gaon Chart月榜一位大獎
明明水晶個勢好好
點知....
多謝老姜

島主口裡講同佢地係商業關係但係實際上最聽大大話﹑會讓個屁薦比水水坐同在德係釜山兄弟
反觀某人真係當水晶係商業關係而已

諗起當年水德島仲要籌保釋金畀姜生
由得佢喺拘留所咪算囉
2018姜生反轉豬頭先unfollow 都唔知咩世界

依家睇返五個人嘅綜藝 有時覺得噁心
你話姜同其他人之間冇一點點嘅兄弟情咩 我覺得又唔完全冇 不過佢由始至終睇自己最重 但最恐怖嘅係佢扮到水晶至上兄弟情深 救命

有利用價值個陣就有兄弟情

我成日睇返無根本二同佢地睇相嗰集(應該係尾二嗰集)
其他人聽咗得啖笑但佢係好應真去聽
嗰時已經覺得佢好有野心
仲有嗰集而家返轉頭睇返覺得算得好準

睇相佬都話冇個成員幫到佢

海外(官司)運

我都唔信咁多年連少少兄弟情都冇
但如果涉及佢既利益
咁佢既利益會行喺兄弟情先

睇相果集真係有好多玄機嫁
雖然唔好睇到咁認真
但依家掉返轉頭睇
有啲野又真係冇講錯唔

佢剩係信咗個睇相佬先搞咁多場海外演唱會咋嘛

我記得島主好暖心講咗句 「為咗姜生可以好啲發展 要搵個地方離開啲(費事累到姜生)」

諗起佢2018年9月頭出左事仲走去公布11月開日本FM
坦白講水晶2017年去日本出道+開FM
去既人大部分係韓飯...中飯...港台飯 最後先日飯
姜生明知水晶攻日失敗
都走去日本開FM究竟係想賺邊個錢
當韓飯係水魚咁搶 要韓飯飛去日本撐你場 睇一場喺韓國都睇過既show 個show分幾場唔同國家賺錢 但睇既人來來去去都係果班
最後姜生啲醜聞爆到大大獲先喺10月取消場日本FM

島主好錫姜生嫁
重組前已經幾好感情

嗰陣真心佩服佢心力大
搞出咁多野仲好意思係日本開FM

重組後ig一張同佢嘅合照都冇
島主睇人真係好準

唔講唔覺
講開又覺

島主係姜生眼中唯一認可下半世唔駛憂既人喎

島主就係見到呢句先驚

等緊3期
快啲開

2期都冇咩著數
最衰冇得開con

冇得用會員卡黎拎演唱會飛

唉
都唔知我去睇水晶con先
還是連登收檔先

JAEJU FILM SHORT TEASER #1

又有新嘢睇
即刻subscribe

島主做YouTuber？
德兒仲未出現

德兒好似講過要YG啲人幫手
產量係少啲㗎喇

距離上次有冇半年？

10個月

可能一年更一次

YG好忙唔得閒理德兒

在德有YouTube Channel ？？？

Duck Vlog [덕 브이로그]

415直播都有提過

Thank you

好唔開心...
要返嚟圍爐
聽水晶啲歌都平復唔到

幾時到星期五

應該話快啲到聽日啦

加油呀
雖然我都好唔開心

依家感覺上好似就算有得睇三時四餐都唔會覺得開心

#鄭裕美#×#崔宇植#出演羅英錫新綜藝<暑假>7月17日接檔<三時三餐>首播

講個壞消息你聽
今個禮拜第7集即係仲有4集咋

今年應該新西8無望
已經開始諗四餐播完大大又無其他綜藝日子點樣過

疫情好難拍
韓國拍真係冇咩新意

近排冇花絮

大多數節目都要出國拍
嗰堆綜藝完全收曬檔

食堂餐車果D都收哂檔啦

根仔李食堂7月開拍！

睇黎接3時4餐
應該都係一次過拍哂

上次羅PD話大大都有份架喎
唔知佢有無吹水希望係真喇
如果唔係我唯一救贖都無埋

上集認哥根仔都提過話見過羅PD
應該係傾李食堂吧
唔知呢個播先定播昇基同車車個綜藝先呢

昇基同車車個綜藝
咩黎？

@韓流

李秀根x 羅英錫合作節目<李食堂>7月正式開拍
李秀根將於7月初參加tvN新綜藝節目<李食堂>(暫定名)的拍攝。由於疫情的影響，屆時計畫只接待少數客人，而不是像之前人氣很高的「姜食堂」一樣。
(cr joynews24)

小龍蝦PD嘅新節目
未講幾時做

今晚香港時間8點 15夜頻道又有直播
申導羅PD同一位嘉賓

啲人估係壽根
訂閱數又可以升喇

但係用咗機智的醫生生活做排頭喎

其實就算係依家先訂閱有好多原因喎
冰島 姜拉麵 麻蒲 四崽子
可能依家先發現個channel呢？
非小黃既新西飯仲多啦

好快開估

@源本是EE

以後每週四晚上九點(kst)都會在15夜放出一個機醫的片段 理想是直到第二季的預告出來為止 但是不確定分量夠不夠 如果不夠的話會再開直播

應該會吸引機智fan subscribe喎

羅PD為咗水晶個新節目真係花咗好多心思
同時又吸引劇迷訂閱
真係一舉兩得
申羅真係最強拍檔

200萬plz

羅奴正式成為水晶親生爸爸？！

其實都幾樂觀會衝到二百萬
畢竟仲有大半個月

但最近三時四餐個view急劇下跌呀
始終吸引路人睇水晶真係好難
水晶又冇咩海外飯

佢今個星期仲未上中字可能有影響
因為而家剩係得英文字幕

點解仲未有？
正常星期一二就有嫁喎

估唔到仲未有中字

@YellowLover_han

精選留言13 #三時四崽# EP6-2

島主或成為最大贏家

@橘子沒有吃過橘子醬：感謝翻譯！今天真是幸福滿滿啊，鎮尼真的圈粉無數，好開心！其中那條採訪評論真的很戳我，感覺島想表達的是：為什麼想當隊長？因為想成為哥那樣的人。

真係好替島主開心
佢唔係奇怪 只是有啲獨特而已
諗嘢好周詳
有咩諗法會即刻講出黎
可以玩得好癲但係認真做嘢就全程投入

13號播？

今晚有染髮睇

@哎一股清流

【naver】《機智的醫生生活》99s醫大五人幫X 羅英錫PD的見面預告
7月2日，油管《channel 十五夜》裡tvN的電視劇代表PD和tvN綜藝代表PD羅英錫PD進行了驚喜直播。直播的特別嘉賓是《機智的醫生生活》中飾演婦產科教授的演員金大明，作為《機智的醫生生活》演員代表出演的他對羅英錫PD表露了粉絲之心和要出演綜藝的意志。
這成為了最初的"綁架"預告。羅英錫PD對99s（曹政奭，柳演錫，鄭敬淏，金大明，田美都)預告了"綁架",達成了日後出演綜藝節目的口頭協議（？）。
雖然還不知道他們將像《花樣青春》一樣在海外展開背包旅行,還是像《三時三餐》進行一樣自給自足的島嶼生活,但是99s和羅英錫PD的相遇就足夠吸引電視劇和綜藝粉絲們的興趣。

@鳳凰天使TSKS

Rain、殷志源、Tony An都將跟studio lululala合作推出油管頻道，殷志源的頻道已於5月開始運營，Tony An和Rain將分別在7月3日和7月末推出油管頻道，期待！

希望個合作完咗之後都keep翻一個禮拜一條片
之前幾個月先有條片好苦

大大果個係咪就係打機
Lululala啲網綜有啲都幾好笑

係
其實依家大大個YouTube Channel係屬於studio lululala嫁

諗起德兒

個段好搞笑德兒竟然唔發脾氣真係小天使黎

Oh Love 4人version

🌔EP.7-1 생크림반죽과 굴소스무새를 거쳐 지옥수제비가 완성되었습니다. 과연 그 맛은?! | 삼시네세끼 풀버전
12,137 人正在觀看

和✏️句讀字和未句讀字一起的"聽完小節,猜歌曲題目"
7/10 (星期五)晚上11點之前,請在"三時四餐7-2 YouTube點擊"中留言,解答以下四個問題的正確答案!
最先答對所有正確答案的人1名,所有正確答案中隨機1名,共2名
可以購買肉的"百貨商店商品券5萬韓元券"
還有提供保證舒適睡眠的"Sense Mom Mom墊"!

問題
1號11:31 / 2號 11:35 / 3號 11:41 / 4號 11:49

🌔EP.7-2 비빔국수와 장작패기 그리고 새치에 대한 이야기 | 삼시네세끼 풀버전
93XX 人正在觀看

今個禮拜好似咁短嘅

唔夠30分鐘

劈柴同染髮好搞笑

couple重錄左4人version
唔知其他歌會唔會重錄呢？

好想聽무모한 사랑4人ver
好中意島主把聲

4人版couple會唔會出音源

成首歌柔和左好多 好好聽

係時候出re-re-album

好似W咁重錄幾首歌都好滿足㗎喇

水水唱祝歌唱couple就係呢個key

水水把聲真係會令首歌變得好平和

好聽過之前好多

@鳳凰天使TSKS

#三時四崽# 終於吃上一頓像樣的四崽！面片湯+拌麵都是大成功！ ！TV版第08期中字

羅奴爸爸可以喺YG手上攞到未公開過既4人版都幾犀利喎
突登喺節目度放4人版
睇黎羅奴都全力支持水晶飛起姜生重新出發

唔下掛
冇留意添
咁細心

可能yg借羅奴既節目去播4人版
點都好 都係好事

YG有咁好死主動搵羅PD宣傳水晶？

係咪舖路出re-album

我覺得係申pd有向yg取材
唔好忘記申pd都算係大大飯
唔多唔小都知水晶飯圈啲野
可能怕小黃係水晶節目度聽到某人把聲會唔高興
所以特登要搵乾淨版(couple)

係re re-album

其實姜生已經畀部分電視台封殺左
但播水晶歌時好難唔播佢唱果part
變左封殺到姜生個樣 但封殺唔到把聲 好奇怪
所以長遠黎講真係要重錄部分出名既歌
最好有埋Three Words啦

贊成贊成
有4人版聽

唯56表示好失望

喺4個人既綜藝聽到退團成員把聲又真係幾唔合適既

例如something special聽完大大part就即刻cut咗無得聽

前日醫生的機智生活直播有中字版
雖然唔係關水晶事但係有時間可以一睇
之前睇咗啲片段好搞笑

有睇機醫嘅表示申羅兩位PD啲火花好正

@韓國me2day

【YTN】羅英錫PD和李秀根的《李食堂》要開始錄製啦。 “Channel15夜”7月3日通過官方ins公佈了《李食堂》客人招募公告。此外，李秀根將於7月7日和8日兩天在江原道參與《李食堂》錄製。秀根叔！終於等到你~（圖片翻譯：月球公約計劃第二彈：我一個人的李食堂，反正人生就是一個人）

@鳳凰天使TSKS

7月3日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：10.0%、9.7%（-1.0、-2.3）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：1.2%（+0.1）
JTBC《#幻影歌手3#》：4.5%（+1.0）
tvN《#三時三餐5#》：11.7%（-0.5）
tvN《#三時四崽#》：3.5%（-0.8）
tvN《#韓國好聲音2020#》：1.6%（+0.4）
tvN+Mnet《#I-LAND#》：0.9%（-0.8）

上六真係有啲困難

@Kassie·K：應該是之前為了演唱會mr都重錄了吧

其實keep到4已經幾好
個收視其實好睇3時3餐班觀眾有幾多人唔轉台睇多5分鐘(中間仲要有廣告)

今期三餐都跌咗
有啲意外加入咗美大仲以為會升

除非去到Trot歌手咁hit
其實D觀眾唔一定會因為有某一個藝人上而死守套綜藝
反正網上都可以睇到 電視又有重播

主要係人條2嗰度佢唔做其他人會做
四崽嗰度佢係要教識在德如果唔係無人做

其實真係中老年先會本放死守
佢地點會識上網搵返黎睇

睇咗女漢子中字
佢地真係好意識流
在德煮餸全憑直覺
係湯落蠔油比起大大落鼓油更加暗黑
島主做拌麵又係
明明煮咗一大煲仲去整個撈面
最搞笑係大大叫水水唔好痾屎講到有迴音
佢地幾個無乜反應但係制作組已經爆笑咗出黎

尋日韓圈女團爆大鑊
真係慶幸水晶咁多年都感情咁好 (某姜除外)

【yummy中字】張水院 SNL S5 Ep29 141018

我居然未睇過

因為細佬知道大大會咁講嘢

宰鎮想整麵其他三個會由佢整
雖然第一次整但係慶幸好成功
在德死都落豉油好彩最後冇落
大大見到釜山兄弟整嘢食醒起23年前初來首爾嘅感覺

宰鎮幫水水把聲染髮把聲真係好溫柔
果然係水媽

下集應該好睇少少
又估歌仔又煮意粉

會唔會太平淡個view先跌得咁多呢？
加上殷妖物喺節目度溫純太多
吸引唔到路人睇落去

回音個到笑到我喊

其實好難估計
我反而鍾意呢種煮下餸又互相鬥下嘴
最緊要係佢地可以有野食落肚（媽媽的心）

其實真係男女有別
我都第一時間諗起水晶
講真大大鬧弟弟s唔會比嗰位隊長少
但係大大都係知道佢地會接受唔會受傷先會咁唔客氣

今年冇得去音放同con
入會既福利少左勁多

可能分別在於成員喺艱難時刻隊長既態度喇
水晶幾個喺解散既16年間都各自經歷過低潮期
但佢地互相扶持同支持先有咁多年累積落既好感情
包括當年水德島幫姜生籌錢單野
就算已經唔係同團 都會幫助對方
證明世紀末果3年間佢地感情係幾咁好

依兩集少左羅PD少左D對抗氣氛
唔知羅PD唱歌果part會唔會剪入去呢
希望到左線上演唱會個view會高返D

去到演唱會應該係大結局嘅時候

其實如果yg稍為有啲人性就自動廷長會期喇
就算你無得見真人可以拍返啲野放係會員專區都好呀

咪係
得閒拍條短片都冇
不過估3期有排都唔會開
2期應該會繼續有野睇既

希望收視同view都有Happy Ending

Aeon 12蚊店嗰啲19銀包

記得聽過有啲地方既泡菜會落蠔
唔知釜山係咪都係咁以在德咁堅持要落蠔油
佢仲要係咁講
大大講You die 同蠔油山爆發個到動畫我笑到喊

上集今日先有其他sub 應該會高返d view吧
不過過左成個星期 有d追開都可能係第二到睇左 唔會係yt再睇

入去投票 有naver account就投得 今晚截止

請推薦用於DUCKAD cm板廣告的句子
答覆時間:2020.07.04(星期六) - 2020.07.04(星期六)
請選擇用於三時四餐cm板廣告的句子。
因爲主海報有兩個版本,所以文句可以選到兩個。
投票結束後 第一位,第二位的句子如附件所示
準備進入三時四餐主海報的下端。
禁止將附加的圖像移至其他地方。本圖片將在電視臺同意的情況下用於廣告目的。

請選擇進入CM板廣告下端的句子
最多可以選擇兩個

和四崽子水晶一起的話,感覺就像在天上走一樣(可以四崽子除外)
昨晚我的夢想
期待水晶男孩永遠的集體住宿
四崽子的水晶男孩總是春天
花樣四崽子
我們的水晶男孩被綁架了!!
#噴燈 #花褲子 #四崽子 (Three Words ver)

頂 好有superx嘅感覺

一日一teaser 到13號

屌 比依加d小學雞都唔用啦 比銀包做乜9
卡片套咪算囉

Lm

歡迎
入左大大坑幾耐？(唔知你係咪飯埋水晶)

新飯留名岩岩係隔離po先知原來有呢個po
終於搵到人可以一齊瘋狂J佢地

成功拉左兩位入黎
歡迎歡迎

歡迎歡迎

歡迎歡迎
八卦想問下係咩po

睇到實物之後我又唔係好心急想要住

一定都唔期待
慢慢都得

歡迎
大大飯還是水晶飯？
入左坑幾耐？

舊年開始突然鐘意咗G1睇埋物以類聚之後更加一發不可收拾
講開三時四餐 我估唔到佢地答quiz都咁犀利本身以為島主先係黑洞點知

歡迎歡迎
我都係入坑冇耐

歡迎歡迎💛💛💛

竟然係物以類聚😂

舊年睇新西7開始之後由頭追晒
有大大既綜藝就會睇
近排都開始睇埋水晶 新呢套 舊啲有以前rm

巧靚仔

歡迎

最近對島有啲抵擋唔住

頂
我追咗個幾鐘

其實島主後生嗰陣係日系美少年
仲有啲似瀧澤秀明

好奇怪嘅切入點
（無唔好嘅意思）

咁除咗物以類聚仲有無搵返大大以前啲綜藝黎睇
例如新西、姜食堂

有關水晶綜藝咁weekly idol,認哥、radio star同無挑土土歌睇咗未？

我睇完花樣旅行之後就抵檔唔到除咗個樣 八次元思想莫名奇妙好吸引我

係 佢啲思想奇怪到好可愛
同埋佢係三時四餐聽candy個陣搖下搖下cute到哭𠹌咗

佢地個個都好有反差萌
平時德兒係天使咁 但佢一跳舞 真係型到直擊我心臟

見到有幾個大大飯喺外面
想拉埋佢地入黎

RM係水晶上既咁多綜藝入面最冇效果既一個

本身諗住入去食花生
點知見到大大個名
仲有幾個流落外面既大大飯/水晶飯
想逐個拉佢地入黎

我見猛料堅料唔算好多

跟住啲人講啲名我又唔知係邊個所以都係返過黎

反而n年前大大自己一個同Jessica 一齊上嗰次動物王國幾好睇
我個fd係嗰集入坑rm
我就反而未入坑大大

果集睇左N次都冇入坑大大
HOT SECH GOD NRG果集都係

睇完發現係KPOP吹水集中區

真係大家各自ff自己嗰個係正人君子
笑L咗

嗰集我最有印象係劉大神比金鍾國扔咗入泥漿
Hot sech god nrg 嗰隊我對文大反而有印象
佢比人笑佢肥而嬲咗嗰度笑到我癲

大大出術我都有印象
但當時覺得依個大叔做咩咁蠱惑

睇完發現冇料到
真係想知其實要去DCINSIDE睇
韓飯一定係知得最多

點解撈麵都要唱首歌

八次元畀韓國網民插得好勁呀
島主成日畀人插缺乏社會性
全知試播有兩集係島主 唔知你睇左未
播完島主又係畀人插爆

好快輸到奶奶外套都冇埋

水晶啲綜藝好正嫁
認哥weekly idol idol room radio star 全知
總知重組後既綜藝有95%係好睇啦

唔緊要，我都覺
我都唔知點解突然係物聚到對佢同洙赫一見鐘情咗做咗隻cp狗
本身係隔離po到諗住食下花生算，但我實在好想可以有人講下佢地啲野再傾下（因為身邊冇人飯佢地
我自己一直都追開綜藝既，無挑六六特輯、新西、水晶團綜都有睇
當年第一次睇佢地既野係六六特輯真係鐘意咗佢就係舊年開始
然後再睇番佢地上過既rm 但佢地上rm真係同其他節目好唔同
同埋本身覺得大大係正但如果我真人識呢type既會激死，然後宜家覺得佢好撚得意
島主好大隻，佢桔爆包奶個下
話說你地有冇睇上門銷售團？張赫個集勁好笑，佢好似同兩個失控既仔一齊咁
我個留言有啲長難得搵到同好一齊傾

我都係第一次睇最深刻係文大

多啲上水啦
我地好多都係因為身邊冇人飯水晶先喺度圍爐
我地講咩都得嫁
現役又得 退團果兩個又得
負面野又講得
報喜又報憂嫁

睇左二十世紀末少年未

佢好多時都唔出聲嫁
特別鬧交果陣

我都鍾意李洙赫同大大一齊
佢好似好仰慕大大咁
仲有你其實係咪講鄭赫
（我心諗明明我都有睇
乜有張赫咩）
咁你搵啱地方喇
呢度都係現實生活身邊人無追水晶而入黎圍爐嘅角落
同埋呢度有邊位得閒就會搵最新資訊update 下大家嘅地方

話時話我幾鐘意佢地件外套 初初仲諗會唔會當週邊賣但又唔似會 想睇下搵唔搵到係咩牌子 唔貴既諗住入番件

我都想問邊集有張赫
鄭赫藝能感唔差㗎（有睇Players）

呢度係正常地方黎㗎
同我現實的朋友簡直對唔到嘴
所以有個位置比我講事實係件好事

好似係nepa
PO代言過

未啊 之後睇先

有幾集係無咁突出 可能因為有其他嘉賓
同埋都要睇個集做咩 動物王國個集太快out

咁多人綜藝入坑 係咪得我舞台入坑
後生既扭都無感 點知就衰左係大大手上

真 係 好 性 感 阿

嗚啊竟然比我搵到呢對極冷既cp既同好
尾二個集到佢成日都含情默默咁望住佢 係酒店又搵佢（唔個係咪特登剪到咁 平時又成日傾計傾得好開心咁 唔知佢地係咪本身fd底定因為呢個節目熟咗
物聚完咗真係好sad，難得佢地一齊上節目（雖然有時個節目唔知想點咁，真係嘥哂個casting
係鄭啊冇錯 岩岩訓醒個集笑到我傻

有睇
唔知係咪大個咗，新團燒我唔到
反而對啲舊團特別有感咁
佢地個年代到真係冇可能聚埋一齊，個concept好正

睇睇先，thanks

同喺綜藝好大反差

佢地合照真係好正嫁
雖然係舊照

Rm個2集 我都有睇 但係對大大冇印象
唔係入完坑 我都唔知係rm睇過大大
真係係其他人面前冇玩咁癲

最正呢張
雖然過份執相

前排睇左 b站留言都好多
我知佢因為八次元比人話得好勁
可能我入左坑 先覺得佢冇問題 反而好cute

我都係得依到圍下爐
有時同fd個陣忍唔住講2句水晶
之後又比人講又講d大叔團

佢上綜藝零妝髮
水晶重組前帽不離頭係因為懶去整頭

炒哂yg啲美工喇退地都唔識

島主呢啲性格係唔識佢會比佢激死
識佢會比佢笑死

佢最大嘅優點同缺點都係成日將心裡面嗰句都講埋出黎

我係朋友面前唔多提水晶啲野
不過佢地都知我鍾意大大

唔可以用一般人既角度睇島主
其實依個世界本身就有好多唔同性格既人
唔明點解只可以用一個角度睇人
社會性其實有時咪又係有好偽善
仲有全知剪輯後都會影響到觀感

上門銷售團入面水水係偽忙內黎
集集都係碌哂人情卡都未sell到件貨
最誇張既product我覺得係嚿寵物石 仲可以叫佢走埋黎
last有集有個小朋友估水水個年齡得29歲 搞到水水好鬼開心
仲有iKON某成員既阿媽係小黃 都好搞笑
間唔中個顧客又係小黃

依個係20世紀既人生part
21世紀既人生part係Sad Song

水水好黏人
自己身高最細小
一痴埋其他主持度就好鬼可愛

個人覺得3、4代團既綜藝感有排都未追到1代團
就算有一日3、4代團都踏入30歲都係咁話

當年本身係有搞演唱會
點知Tony出左事cancel左
佢地唱NRG首歌真係好正嫁
拍MV果陣都好正

同埋依個節目令大大事隔多年重新執起偶像包袱

水水係想扮大哥奈何係可愛底
最鍾意佢成日攬住大大

拍mv嗰日佢set頭拍開場嗰幕其他人表示好驚訝

其實仲有一集係Hiphop特輯
更加冇印象

微博見到有人話件衫好拮肉
千祈唔好買
垃圾YG

昨天進行了一天的cm板文句投票結果帶來了

投票結果

1.我們的水晶男孩被綁架了!!
2. #噴燈 #花褲子 #四崽子

這兩句子被選定了用這兩句子
今天會交給DUCKAD
感謝投票的所有人 現在三時四餐沒剩多少了
裡面的訂閱者數用力往上走吧!

其實有好處既
至少我唔駛估佢心入面諗緊咩

有set頭但好似都係冇化妝

年齡真係一大障礙

個design都好麻麻 yg出品必定劣品

[影音] 200703 tvN 三時四餐 E07 中字

新團就算有啲做得好好笑都只係笑完就算 上唔到心（得罪講句對我黎講啲歌都係
我已經停留咗係一 二代團既時候 同埋已經過咗追得好癲既年紀 好似脫哂節咁

磨完先可以有事發生
生多嚿小寵物石出黎嘛

舊石真係好痴線 都唔知邊鬼個諗出黎
最抵死又真係有人買

同舊石瘋狂傾計

呢個節目應該都圓咗唔小當年啲fans既夢
NRG首歌好洗腦 到宜家都仲記得 其實都幾好聽

鞋樹熱梳

Bala bala

爆晒po有排追第幾頁講大大？

話說呢排Netflix 上咗請回答1997
我二刷到第7集

本身應該唔識㗎 見佢哋第一集完全冇交流

嗰集超好笑

多謝提醒！

由第52條開始睇
不過加埋應該得10條到
好散嫁

一定二既 52條

Hiphop 組俾人蹂躪
以前唔聽hiphop
而家睇返其實個組合好豪華
有啲根本唔多上綜

嗚啊 個節目冇咗真係好可惜 冇得一次過睇哂佢兩個

你睇左水晶2018年場演唱會未？
入坑必睇演唱會之一

其實如果佢一開始就用最後一集嗰個模式應該可以玩耐啲
講真呢個節目用咗咁多資源但係咁嘅成績比佢玩到咁耐都算係奇蹟

大大係呢集我完全無記憶點

可能係冇替代節目？
果時已經話佢冇可能捱過4月尾
點知最後5月中後先完

其實係 唔係為咗睇啲人我有時都唔知個節目想點
難得個casting咁正 又新鮮 但個節目組又唔好好做 仲要講緊佢已經係星期日播但收視都勁低
同埋我其實唔太鐘意平時講野個女pd 覺得佢好串 同其他節目啲pd感覺好唔同

我好小上網睇番啲演唱會 睇完會出哂事

原來唔係我一個人覺得
我一直覺得嗰把聲串柒柒
話哂個個演出者都係大前輩
佢同申pd真係無得比
（不過申導係211時期係狠毒pd見稱）

幫你直落坑底

一齊係坑底躺啦

咩節目

同鐘民拍個個 無邏輯Classico

呀呀呀 睇過 但唔記得咗嗰造型
同人嘈交第一名

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (35)

咪係 平時可能啲pd就算對啲成員狼死但都唔會咁既態度
個時龍真問佢架車係咪去海南 個pd勁串咁話好明顯係去海南（總之個態度唔太好咁
個節目組真係唔太討好 有野心有資源但啲staff尻尻地唔知做乜咁

狠毒得好有禮貌

成個節目最白痴果一集係佢地要喺錄影廠勞動賺錢
最後駛哂D錢先話要畀錢先可以下班
懶反高潮得黎黑人憎
成個節目大部分時間都拍得好辛苦
但係出到黎冇內容兼效果差
最大問題係長期分開左興組同慢組黎拍攝
搞到兩組之間可以產生既火花冇哂
唯一好睇而合乎節目主題既係最後一集
難以想像依個節目可以喺星日黃金時段度播左咁耐

好在佢搵既人都係老手 識做綜藝救咗個節目
黎緊希望G1同洙赫可以有新節目一齊做

係！成日都覺得個節目係到撚緊啲人咁
明明放埋一齊可以有更多火花 某程度上係節目組自己玩謝咗個節目
同埋最後幫啲農民手個集出發點係好 但啲野好格硬黎 已經feel到佢冇哂計仔咁又想係最後拎番啲好評
私心講句好在G1個時係去摘花而唔係捉鮑魚 想攰死佢咩佢本身都周身骨痛

隻手鬥痴住個禮物/枱都可以玩左半日就知個製作組廢都冇人有啦

同意 立意係好 但做唔到效果
同一樣野 如果俾無挑呢啲有國民號召力嘅節目做 就會成件事唔同晒 提升幾個level

擺明眼高手低喇

仲有呢個game玩咗兩次
雖然係低成本但係效果都低
拍唔到咩内容
同樣形式其實羅pd玩過一次
但係人地好笑好多
佢地嗰時兩天一夜YB/OB玩鬥遲起身
但係天才源發功
第二朝暪住虎東同根叔偷走
搞到虎東佢地贏仲慘過輸

如果個節目有試播過應該係唔會編制成正式節目

唉 依個我sad左
原本上個月月中左右吧 我check過Netflix 係未上1997
咁我去揾其他source睇啦 小渣清嘅
點知追完 過2日係Netflix 見到上左...

依套語速快到癲左 我係stop黎睇字幕
但係真係好易比大大d”理論”說服
我依家真係信有外星人

其實我都信
因為嗰啲麥田圓圈真係好神奇

其實黃viu一直都有喎⋯⋯

呢人話教0.75倍速睇

加一加一 所以有時可以get到大大嘅思路

真係有外星人嫁

我見Viu FB有講19年上左 但係我search過 揾唔到

我覺得大大講得好啱
我地睇唔到 證明唔到
所以更加唔可以講外星人係唔存在嘅